有冇人可以話我知係咪我錯？

尋日既事
即係我之前同過呢個frd睇過同一隊野既演唱會
咁今次又有得睇，我要買d內部飛，咪問埋佢
佢17:22已讀完，又唔覆
我到17:45先話佢幾句
(有買過前排內部飛都知要覆得好快，唔係就會比第個要左張飛)
之後我frd竟然鬧翻我轉頭，仲話係我問題

到我今朝岩岩起身，佢仲可以繼續鬧緊我
我其實尋日都問左好多人 (我自己d frd，佢地都話係佢問題,但佢實話我d frd實幫住我)

有人可能會問點解我唔block佢
我呢個frd好霸道嫁
話自己無惡意就大晒
佢話我樣衰，臭閪，以為自己好撚靚，港女，公主病，吊高黎賣etc
我嬲左/反駁佢，就會比佢話我小器、怒羞 只可以笑下/唔出聲

下次唔好益佢啦

你肯定佢係你個FD?

笑了
重同佢做朋友，你都算on 9
咁都要問人先知邊個對錯，又係on 9

絕過交，和好翻，最近又黎料

可能同佢玩得多自己d價值觀都扭曲晒